有無人試過wtsapp要打開先收到msg ?

對家話見到我單tick
我要開個wtsapp，先收到msg
有冇人知點搞？

巴打第一次用iphone？

上面拉個框落來 咪見到msg
唔洗入apps睇

Background data usage block左whatsapp 囉
咁簡單都要問

係個框都無
人地見到我單tick，直情係未收到msg
要打開先收到

設定 落去點 whatsapp apps
自己設

樓主係原始人
Google唔識用

搵唔到有用嘅case
嗰啲不外乎叫人打開data
開post打字多過google啦

搭單問 點樣先可以變返用上面喇叭聽錄音
而家淨係可以用下面

wifi/data收唔到都會咁

更新左IOS14 就係咁,點攪

我最後重裝wtsapp解決咗
記得先backup

搭單問有冇人back up唔到？

但我confirm過iCloud 夠位，又有連wifi, 叉住電
都係backup唔到